識J一定係J麗英

廟細燈籠大有D料

燈籠係個頭？

睪丸

邊個頭?

A cup比盡

真心西利...

識嘢

我指蝦條...